［有片］唔交2000蚊罰款，仲可以浪費班狗嘅時間

同場加映清算師師兄打嘅文字版教學：

民間清算師 ： 如果收到2千蚊票控唔洗驚 留心睇下可以點做

所以真係唔駛驚定啲嚟
推薦時間成本比較低嘅手足（例如退休手足）同班警曱甴玩呢招等佢地開告票開得咁爽

快咇係其中一個幾夠薑嘅
不過普通人如果遇著隻癲狗咁做肯定又比班黑社會先姦後殺

長毛果d有新聞片可以做呈堂證供, 普通街坊路過比狗咬好難證明自己清白, 總之唔好比班狗奸計得呈

應該係佢要證明你犯限聚吓話

傳票罪唔同可公訴罪, 冇控方代表上庭, 個官話事

推

有手足直接同狗講：我唔會交2000，你諗定上庭嘅口供啦，死黑警

[Twitter要人] 核彈冇人理？中聯辦暗示，香港須實行社會主義！違背基本法第 5 條，結束自由港！

呢度都有手足出嘅高質片，記得CLS

多謝手足支持

虛心一問
雖然話就話個官話事
但係咪用差佬做誠實證人呢個原則去定收summons果個人要交罰款，唔洗俾證據證明佢真係同多過4個人一齊行

差佬亂出告票，抗辯好合理，但認真搵清楚對口單位，可能搵1823問，唔係差佬屈你無抗辯遲交罰款再罰你多d，記得所有送出既證據要影哂相同片（如適用）

舉例如果有個人身型同我好似, 衫褲鞋都撞晒色, 佢紅燈過馬路比狗見到, 但係我行佢後面隻狗認錯係我比佢票控, 咁你唔交罰款就要開庭, 同個官講申請隻狗出庭作供, 到時咪睇下個官信邊個囉, 唔係一般刑事案咁由控方提證據證明你有罪, summons一開始已經假定你係有罪

做足backup
唔交稅唔交傳票罰款, 有機會下次出黎比狗咬, 查牌時一報上台
就要上車返狗屋

好耐之前聽職業司機講有行家俾差佬抄牌，明明個司機冇犯法
谷住條氣所以唔認罪
等其他人交晒罰款先"處理"佢單case，最後都唔信佢，係罰多幾舊水，又冇左好多時間

所以咪話傳票罪要打甩有難度，要被告提證據證明自己清白，冇律師幫手好難搞，請律師不如交罰款好過啦

原來係咁
睇嚟呢種玩法只適合有錢又有時間嘅手足

所以要一齊唔交，一齊抗辯，喺數據上說明黑警唔係誠實可靠證人

如果得嗰一兩丁友抗辯，個官惟有信黑警

呢個就係香港荒謬嘅法律制度
有錢先可以證明自己無罪

香港無罪推定，你唔需要自證

屌

Push

五毛黑警出哂黎

根本成個制度就唔公平

亂出傳票都唔需要炒

搵律師，搵證據，搵時間
全部都係錢
班狗開錯傳票拉錯人乜事都冇
呢個就係香港
認一個冇嘅罪嘅成本仲低過爭取公義

有冇機會spin 黑警唔係誠實證人

真心係得？ 同埋如果佢夾幾個人 其他人收 我撕碎張野 咁得唔得呢？

OK，如果你早兩日真係一個人路過新城市比狗票控，就咁上庭同個官講你覺得會打得甩??

班狗唔會為左2000走去搜證咁on9
所以多數唔夠證據鋤你

推！
死黑警屈你$2000就交$2000？
死黑警屈我哋係暴徒！我哋係暴動！
香港唔係死黑警話事！齊齊唔好交！

開始覺得快b 比 晴b 更值得拎堆果九東最後一席

快咇唔係唔啱 不過佢講得太輕鬆 呢張2000蚊係易告難甩 常人冇咁多錢同時間去打 諗深少少就知

笑撚死妨礙司法公正法治

=推翻狗隊

等上庭寫Report啦，popo

其實應該要告番警察

push

戴耀明

上法庭即係仲靠法律，輸硬

Gchi

ok

呢條法例係要被告自己搵証據抗辯
仲幻想係無罪推定?

巴打 睇下樓上啲留言
其實啲狗一出左啲傳票比你
就等於話左比你知 你已經犯左法
所以之後唔交$2000唔係狗仔搜證
而係你去搵證據證明返自己清白

笑死朕
果然識玩

出得傳票=有足夠證據
所以班狗唔洗再搵證據鋤你

利申：上幾個禮拜有個Post條孔大龜仲係到同我嘈

@劉公子

又幾撚正喎

pusg

咁係咪都上庭 會唔會更消耗到港共資源？
打輸咗會唔會有後果？

佢要證明你地有共同目的

呢啲票控一兩堂就打完嫁啦

開庭個官問你認唔認罪先
唔認罪就會押後再審
個陣係要被告搵證據證明清白

如果打輸左其實最後罰多啲錢咁囉

唔係黑警 搵證據咩？
好多時就因為黑警搵唔到 / 唔L搵
結果直接撒

推俾全世界人睇

票控條法例好戇鳩嫁
出左傳票比你=你已經有罪
然後又加上狗仔個隨身小路寶
同埋警方是證實和可靠的證人

所以如果上到庭你話唔認罪
咁控方都係憑住呢兩點入你罪
因此傳票若果唔認罪
就要被告去搵證據證明無罪

你搵到證據嘅話
通常控方都唔會有新證據提供到出黎
最後個官就會因為疑點利益歸於被告
咁你就唔洗罰錢啦

其實有個問題

好多人都係3個同4個被抄

咁見官時問個官黑狗同一時間只炒我一個
應該最小4個同我一齊
但無出現，咁我點犯限聚令

推俾手足睇

寄比PK

之前咪就係有單超跑超速告票，個有錢佬唔順氣搵律師搞，最後係話啲相機證明唔到calibrate咗所以個測速器唔可以證明佢有超速結果打甩咗
所以想打就一係除非你有錢，一係你手上有證據（要hard evidence而唔係口述嘅證據）
不過老實，如果自問真係無犯而係popo亂發嘅，上得庭都已經用咗時間，就算$2000打唔甩加埋罰款咪最多double$4000, 又唔會變刑事，咁梗係死都唔認抗辯拉埋隻黑警落水啦，明知無做錯都照俾罰款只會縱容班popo

乜都驚既人好心你返入去你阿媽個閪度唔好做人了
明比人屈都照交2000
你老婆比綠帽你帶你都唔好出聲啦
幫人養埋便宜仔就perfect添~
yeah

唔比就一定唔比㗎啦 有咩上法庭講

但如果好似快必咁講當面屌柒啲死黑警就不建議

普通人咁做真係等比狗打

9 up.

9 up

推！

唔交罰款點撚樣先姦後殺？

on9
香港係普通法地區. 所有控罪都係控方搵黎告你.
被告是無罪假定的. 唔識唔好亂UP

同你一樣，見到D人唔識亂咁9up真係好谷氣，我又費事同佢地解釋。
希望佢地唔識就咪扮識啦。。。

咁例如你比狗屈襲狗，好彩搵到條關鍵cctv證明你冇出手，係隻狗企唔穩跌低，理論上辯方冇責任搜證證明自己清白，咁係咪就唔交條cctv做呈堂證據？？

自己讀多少少書，唔識唔好扮識誤導人地。
識法律既人，無時間係度教你。

上面班友 cls

刑事點同玩法.

5.10 賀港老母
九龍大遊行
6.16 維園見

訂閱蘋果
操體能

好

有料

黑警呢招真係無撚敵，除非真係有錢又得閒同佢玩

唔好信樓上條撚樣 有少少文化
裁判官張潔宜多次係狗方的口供嚴重矛盾下屈到示威者坐監

咪就係五毛無料扮4條大9人

玩老屈醫護潑屎水

有少少文化
•
3 個月前
唔知D醫護手足隔離D大陸病人之後會唔會毒打佢地，就好似警察拘留打人強姦一樣報仇!!

自己睇下法律學者點評香港的司法迫害

班五毛扮4條吹到香港法院對平民好有保障咪就係上頭有指示

好簡單,香港絕大部分CASE都係OPEN COURT你自己旁聽一次就明
1示威者遭打成重傷迫供個官唔理
2 主要證人幾條狗察的口供嚴重矛盾,永遠光明正確的香港法官就會宣佈狗方乃誠信可靠證人, 無動機屈人照釘

PPRB係安排左勁多人SPIN
見班人互含就要小心